年青是否夢一場？

對上幾十年人類歷史出現了大大小小的青年躁動
有失敗收場既活動，有被引以為鑑既文學，有被視為清泉既電影音樂
點解躁動過既年青人，無將佢地藐視既野扭轉，反而將呢份憤怒繼承比下一代既年輕人？
係咪大家都敵不過現實，被逼低頭？
定係年青時候既主張同理想，心目中既正義，其實係錯既？
年青是否夢一場？

因為每一代年青人都會俾上一代中坑壓住